{
  "trad_to_ru": {
    "beginner": {
      "c'est un chat": {
        "question": "c'est un chat",
        "answer": "это кот",
        "transcript": "eto kot",
        "information": "это кот (eto kot): (fr) c'est un chat"
      },
      "C'est Masha": {
        "question": "C'est Masha",
        "answer": "Это Маша",
        "transcript": "Eto Masha",
        "information": "Это Маша (Eto Masha): (fr) C'est Masha"
      },
      "C'est une maison": {
        "question": "C'est une maison",
        "answer": "это дом",
        "transcript": "eto dom",
        "information": "это дом (eto dom): (fr) C'est une maison"
      },
      "C'est Moscou ?": {
        "question": "C'est Moscou ?",
        "answer": "Это Москва?",
        "transcript": "Eto Moskva?",
        "information": "Это Москва? (Eto Moskva?): (fr) C'est Moscou ?"
      },
      "Non, ce n'est pas Moscou": {
        "question": "Non, ce n'est pas Moscou",
        "answer": "Нет, это не Москва",
        "transcript": "Net, eto ne Moskva",
        "information": "Нет, это не Москва (Net, eto ne Moskva): (fr) Non, ce n'est pas Moscou"
      },
      "Qui est-ce ?": {
        "question": "Qui est-ce ?",
        "answer": "кто это?",
        "transcript": "kto eto ?",
        "information": "кто это? (kto eto ?): (fr) Qui est-ce ?"
      },
      "Qu'est-ce que c'est ?": {
        "question": "Qu'est-ce que c'est ?",
        "answer": "кто это?",
        "transcript": "chto eto ?",
        "information": "кто это? (chto eto ?): (fr) Qu'est-ce que c'est ?"
      },
      "Est-ce une chaise? Oui, c'est une chaise": {
        "question": "Est-ce une chaise? Oui, c'est une chaise",
        "answer": "Это стул? Да, это стул",
        "transcript": "Eto stul? Da, eto stul",
        "information": "Это стул? Да, это стул (Eto stul? Da, eto stul): (fr) Est-ce une chaise? Oui, c'est une chaise"
      },
      "Est-ce a table? Oui, c'est a table": {
        "question": "Est-ce a table? Oui, c'est a table",
        "answer": "Это стол? Да, это стол",
        "transcript": "Eto stol? Da, eto stol",
        "information": "Это стол? Да, это стол (Eto stol? Da, eto stol): (fr) Est-ce a table? Oui, c'est a table"
      },
      "Est-ce un stylo ? Oui, c'est un stylo": {
        "question": "Est-ce un stylo ? Oui, c'est un stylo",
        "answer": "Это ручка? Да, это ручка",
        "transcript": "Eto ruchka? Da, eto ruchka",
        "information": "Это ручка? Да, это ручка (Eto ruchka? Da, eto ruchka): (fr) Est-ce un stylo ? Oui, c'est un stylo"
      },
      "Est-ce un camion ? Non, c'est une voiture": {
        "question": "Est-ce un camion ? Non, c'est une voiture",
        "answer": "Это грузовик? Нет, это автомобиль",
        "transcript": "Eto gruzovik? Net, eto avtomobil'",
        "information": "Это грузовик? Нет, это автомобиль (Eto gruzovik? Net, eto avtomobil'): (fr) Est-ce un camion ? Non, c'est une voiture"
      },
      "Qu'est-ce que c'est ? C'est une fenêtre": {
        "question": "Qu'est-ce que c'est ? C'est une fenêtre",
        "answer": "что это? Это окно",
        "transcript": "chto eto ? Eto okno",
        "information": "что это? Это окно (chto eto ? Eto okno): (fr) Qu'est-ce que c'est ? C'est une fenêtre"
      },
      "Quel est ton nom ?et toi ?": {
        "question": "Quel est ton nom ?et toi ?",
        "answer": "как тебя зовут? и ты?",
        "transcript": "kak tebya zovut? i ty?",
        "information": "как тебя зовут? и ты? (kak tebya zovut? i ty?): (fr) Quel est ton nom ?et toi ?"
      }
    },
    "medium": {
      "Salut, mon nom est Natasha": {
        "question": "Salut, mon nom est Natasha",
        "answer": "Привет, меня зовут наташа",
        "transcript": "Privet, menya zovut natasha",
        "information": "Привет, меня зовут наташа (Privet, menya zovut natasha): (fr) Salut, mon nom est Natasha"
      },
      "Bonjour, mon nom est Sergei": {
        "question": "Bonjour, mon nom est Sergei",
        "answer": "Здравствуй, меня зовут Сергей",
        "transcript": "Zdravstvuy, menya zovut Sergei",
        "information": "Здравствуй, меня зовут Сергей (Zdravstvuy, menya zovut Sergei): (fr) Bonjour, mon nom est Sergei"
      }
    },
    "expert": {}
  },
  "ru_to_trad": {
    "beginner": {
      "это кот": {
        "question": "это кот",
        "answer": "c'est un chat",
        "transcript": "eto kot",
        "information": "это кот (eto kot): (fr) c'est un chat"
      },
      "Это Маша": {
        "question": "Это Маша",
        "answer": "C'est Masha",
        "transcript": "Eto Masha",
        "information": "Это Маша (Eto Masha): (fr) C'est Masha"
      },
      "это дом": {
        "question": "это дом",
        "answer": "C'est une maison",
        "transcript": "eto dom",
        "information": "это дом (eto dom): (fr) C'est une maison"
      },
      "Это Москва?": {
        "question": "Это Москва?",
        "answer": "C'est Moscou ?",
        "transcript": "Eto Moskva?",
        "information": "Это Москва? (Eto Moskva?): (fr) C'est Moscou ?"
      },
      "Нет, это не Москва": {
        "question": "Нет, это не Москва",
        "answer": "Non, ce n'est pas Moscou",
        "transcript": "Net, eto ne Moskva",
        "information": "Нет, это не Москва (Net, eto ne Moskva): (fr) Non, ce n'est pas Moscou"
      },
      "кто это?": {
        "question": "кто это?",
        "answer": "Qu'est-ce que c'est ?",
        "transcript": "chto eto ?",
        "information": "кто это? (chto eto ?): (fr) Qu'est-ce que c'est ?"
      },
      "Это стул? Да, это стул": {
        "question": "Это стул? Да, это стул",
        "answer": "Est-ce une chaise? Oui, c'est une chaise",
        "transcript": "Eto stul? Da, eto stul",
        "information": "Это стул? Да, это стул (Eto stul? Da, eto stul): (fr) Est-ce une chaise? Oui, c'est une chaise"
      },
      "Это стол? Да, это стол": {
        "question": "Это стол? Да, это стол",
        "answer": "Est-ce a table? Oui, c'est a table",
        "transcript": "Eto stol? Da, eto stol",
        "information": "Это стол? Да, это стол (Eto stol? Da, eto stol): (fr) Est-ce a table? Oui, c'est a table"
      },
      "Это ручка? Да, это ручка": {
        "question": "Это ручка? Да, это ручка",
        "answer": "Est-ce un stylo ? Oui, c'est un stylo",
        "transcript": "Eto ruchka? Da, eto ruchka",
        "information": "Это ручка? Да, это ручка (Eto ruchka? Da, eto ruchka): (fr) Est-ce un stylo ? Oui, c'est un stylo"
      },
      "Это грузовик? Нет, это автомобиль": {
        "question": "Это грузовик? Нет, это автомобиль",
        "answer": "Est-ce un camion ? Non, c'est une voiture",
        "transcript": "Eto gruzovik? Net, eto avtomobil'",
        "information": "Это грузовик? Нет, это автомобиль (Eto gruzovik? Net, eto avtomobil'): (fr) Est-ce un camion ? Non, c'est une voiture"
      },
      "что это? Это окно": {
        "question": "что это? Это окно",
        "answer": "Qu'est-ce que c'est ? C'est une fenêtre",
        "transcript": "chto eto ? Eto okno",
        "information": "что это? Это окно (chto eto ? Eto okno): (fr) Qu'est-ce que c'est ? C'est une fenêtre"
      },
      "как тебя зовут? и ты?": {
        "question": "как тебя зовут? и ты?",
        "answer": "Quel est ton nom ?et toi ?",
        "transcript": "kak tebya zovut? i ty?",
        "information": "как тебя зовут? и ты? (kak tebya zovut? i ty?): (fr) Quel est ton nom ?et toi ?"
      }
    },
    "medium": {
      "Привет, меня зовут наташа": {
        "question": "Привет, меня зовут наташа",
        "answer": "Salut, mon nom est Natasha",
        "transcript": "Privet, menya zovut natasha",
        "information": "Привет, меня зовут наташа (Privet, menya zovut natasha): (fr) Salut, mon nom est Natasha"
      },
      "Здравствуй, меня зовут Сергей": {
        "question": "Здравствуй, меня зовут Сергей",
        "answer": "Bonjour, mon nom est Sergei",
        "transcript": "Zdravstvuy, menya zovut Sergei",
        "information": "Здравствуй, меня зовут Сергей (Zdravstvuy, menya zovut Sergei): (fr) Bonjour, mon nom est Sergei"
      }
    },
    "expert": {}
  },
  "ru_to_en": {
    "beginner": {
      "дима": {
        "question": "Дима",
        "answer": "Dima",
        "information": "Дима (Dima) is the diminutive of the male first name Avudim and Dmitry"
      },
      "анна": {
        "question": "Анна",
        "answer": "Anna",
        "information": "Анна (Anna) is a first name"
      },
      "один": {
        "question": "один",
        "answer": "odin",
        "information": "один (odin): (fr) Un"
      },
      "два": {
        "question": "два",
        "answer": "dva",
        "information": "два (dva): (fr) Deux"
      },
      "три": {
        "question": "три",
        "answer": "tri",
        "information": "три (tri): (fr) Trois"
      },
      "до свидания": {
        "question": "до свидания",
        "answer": "do svidaniya",
        "information": "до свидания (do svidaniya): (fr) Au revoir"
      },
      "привет": {
        "question": "привет",
        "answer": "privet",
        "information": "привет (privet): (fr) Salut"
      },
      " самолет": {
        "question": " самолет",
        "answer": "samolet",
        "information": " самолет(samolet): (fr) Avion"
      },
      " дом": {
        "question": " дом",
        "answer": "dom",
        "information": " дом(dom): (fr) Maison"
      },
      "ванная": {
        "question": "ванная",
        "answer": "vannaya",
        "information": "ванная (vannaya): (fr) Salle de bain"
      },
      "собака": {
        "question": "собака",
        "answer": "sobaka",
        "information": "собака (sobaka): (fr) Chien"
      },
      "Кот": {
        "question": "Кот",
        "answer": "kot",
        "information": "Кот (kot): (fr) Chat"
      },
      "рыба": {
        "question": "рыба",
        "answer": "ryba",
        "information": "рыба (ryba): (fr) Poisson"
      },
      "птица": {
        "question": "птица",
        "answer": "ptitsa",
        "information": "птица (ptitsa): (fr) Oiseau"
      },
      "корова": {
        "question": "корова",
        "answer": "korova",
        "information": "корова (korova): (fr) Vache"
      },
      "крыло": {
        "question": "крыло",
        "answer": "krylo",
        "information": "крыло (krylo): (fr) Aile"
      },
      "лодка": {
        "question": "лодка",
        "answer": "lodka",
        "information": "лодка (lodka): (fr) Bateau"
      },
      "шина": {
        "question": "шина",
        "answer": "shina",
        "information": "шина (shina): (fr) Pneu"
      },
      "бензин": {
        "question": "бензин",
        "answer": "benzin",
        "information": "бензин (benzin): (fr) Essence"
      },
      "город": {
        "question": "город",
        "answer": "gorod",
        "information": "город (gorod): (fr) Ville"
      },
      "улица": {
        "question": "улица",
        "answer": "ulitsa",
        "information": "улица (ulitsa): (fr) Rue"
      },
      "Дорога": {
        "question": "Дорога",
        "answer": "Doroga",
        "information": "Дорога (Doroga): (fr) Route"
      },
      "вокзал": {
        "question": "вокзал",
        "answer": "vokzal",
        "information": "вокзал (vokzal): (fr) Gare"
      },
      "мост": {
        "question": "мост",
        "answer": "most",
        "information": "мост (most): (fr) Pont"
      },
      "ресторан": {
        "question": "ресторан",
        "answer": "restoran",
        "information": "ресторан (restoran): (fr) Restaurant"
      },
      "ферма": {
        "question": "ферма",
        "answer": "ferma",
        "information": "ферма (ferma): (fr) Ferme"
      },
      "школа": {
        "question": "школа",
        "answer": "shkola",
        "information": "школа (shkola): (fr) École"
      },
      "офис": {
        "question": "офис",
        "answer": "ofis",
        "information": "офис (ofis): (fr) Bureau"
      },
      "комната": {
        "question": "комната",
        "answer": "komnata",
        "information": "комната (komnata): (fr) Pièce"
      },
      "Университет": {
        "question": "Университет",
        "answer": "Universitet",
        "information": "Университет (Universitet): (fr) Université"
      },
      "магазин": {
        "question": "магазин",
        "answer": "magazin",
        "information": "магазин (magazin): (fr) Magasin"
      },
      "театр": {
        "question": "театр",
        "answer": "teatr",
        "information": "театр (teatr): (fr) Théatre"
      },
      "библиотека": {
        "question": "библиотека",
        "answer": "biblioteka",
        "information": "библиотека (biblioteka): (fr) Bibliothèque"
      },
      "сторона": {
        "question": "сторона",
        "answer": "storona",
        "information": "сторона (storona): (fr) Côté"
      },
      "Фронт": {
        "question": "Фронт",
        "answer": "Front",
        "information": "Фронт (Front): (fr) Avant"
      },
      "назад": {
        "question": "назад",
        "answer": "nazad",
        "information": "назад (nazad): (fr) Arrière"
      },
      "Работа": {
        "question": "Работа",
        "answer": "Rabota",
        "information": "Работа (Rabota): (fr) Travail"
      },
      "играть": {
        "question": "играть",
        "answer": "igrat'",
        "information": "играть (igrat'): (fr) Jouer"
      },
      "Ходить": {
        "question": "Ходить",
        "answer": "Khodit'",
        "information": "Ходить (Khodit'): (fr) Marcher"
      },
      "бег": {
        "question": "бег",
        "answer": "beg",
        "information": "бег (beg): (fr) Courrir"
      },
      "это кот": {
        "question": "это кот",
        "answer": "eto kot",
        "translation": "c'est un chat",
        "information": "это кот (eto kot): (fr) c'est un chat"
      },
      "Это Маша": {
        "question": "Это Маша",
        "answer": "Eto Masha",
        "translation": "C'est Masha",
        "information": "Это Маша (Eto Masha): (fr) C'est Masha"
      },
      "это дом": {
        "question": "это дом",
        "answer": "eto dom",
        "translation": "C'est une maison",
        "information": "это дом (eto dom): (fr) C'est une maison"
      },
      "Это Москва?": {
        "question": "Это Москва?",
        "answer": "Eto Moskva?",
        "translation": "C'est Moscou ?",
        "information": "Это Москва? (Eto Moskva?): (fr) C'est Moscou ?"
      },
      "Нет, это не Москва": {
        "question": "Нет, это не Москва",
        "answer": "Net, eto ne Moskva",
        "translation": "Non, ce n'est pas Moscou",
        "information": "Нет, это не Москва (Net, eto ne Moskva): (fr) Non, ce n'est pas Moscou"
      },
      "кто это?": {
        "question": "кто это?",
        "answer": "chto eto ?",
        "translation": "Qu'est-ce que c'est ?",
        "information": "кто это? (chto eto ?): (fr) Qu'est-ce que c'est ?"
      },
      "Это стул? Да, это стул": {
        "question": "Это стул? Да, это стул",
        "answer": "Eto stul? Da, eto stul",
        "translation": "Est-ce une chaise? Oui, c'est une chaise",
        "information": "Это стул? Да, это стул (Eto stul? Da, eto stul): (fr) Est-ce une chaise? Oui, c'est une chaise"
      },
      "Это стол? Да, это стол": {
        "question": "Это стол? Да, это стол",
        "answer": "Eto stol? Da, eto stol",
        "translation": "Est-ce a table? Oui, c'est a table",
        "information": "Это стол? Да, это стол (Eto stol? Da, eto stol): (fr) Est-ce a table? Oui, c'est a table"
      },
      "Это ручка? Да, это ручка": {
        "question": "Это ручка? Да, это ручка",
        "answer": "Eto ruchka? Da, eto ruchka",
        "translation": "Est-ce un stylo ? Oui, c'est un stylo",
        "information": "Это ручка? Да, это ручка (Eto ruchka? Da, eto ruchka): (fr) Est-ce un stylo ? Oui, c'est un stylo"
      },
      "Это грузовик? Нет, это автомобиль": {
        "question": "Это грузовик? Нет, это автомобиль",
        "answer": "Eto gruzovik? Net, eto avtomobil'",
        "translation": "Est-ce un camion ? Non, c'est une voiture",
        "information": "Это грузовик? Нет, это автомобиль (Eto gruzovik? Net, eto avtomobil'): (fr) Est-ce un camion ? Non, c'est une voiture"
      },
      "что это? Это окно": {
        "question": "что это? Это окно",
        "answer": "chto eto ? Eto okno",
        "translation": "Qu'est-ce que c'est ? C'est une fenêtre",
        "information": "что это? Это окно (chto eto ? Eto okno): (fr) Qu'est-ce que c'est ? C'est une fenêtre"
      },
      "как тебя зовут? и ты?": {
        "question": "как тебя зовут? и ты?",
        "answer": "kak tebya zovut? i ty?",
        "translation": "Quel est ton nom ?et toi ?",
        "information": "как тебя зовут? и ты? (kak tebya zovut? i ty?): (fr) Quel est ton nom ?et toi ?"
      }
    },
    "medium": {
      "автомобиль": {
        "question": "автомобиль",
        "answer": " avtomobil'",
        "information": "автомобиль (avtomobil'): (fr) Car"
      },
      "Спальня": {
        "question": "Спальня",
        "answer": "Spal'nya",
        "information": "Спальня (Spal'nya): (fr) Bedroom"
      },
      "поезд": {
        "question": "поезд",
        "answer": "poyezd",
        "information": "поезд (poyezd): (fr) Train"
      },
      "свинья": {
        "question": "свинья",
        "answer": "svin'ya",
        "information": "свинья (svin'ya): (fr) Pig"
      },
      "мышь": {
        "question": "мышь",
        "answer": "mysh'",
        "information": "мышь (mysh'): (fr) Mouse"
      },
      "лошадь": {
        "question": "лошадь",
        "answer": "loshad'",
        "information": "лошадь (loshad'): (fr) horse"
      },
      "животное": {
        "question": "животное",
        "answer": "zhivotnoye",
        "information": "животное (zhivotnoye): (fr) animal"
      },
      "грузовик": {
        "question": "грузовик",
        "answer": "gruzovik",
        "information": "грузовик (gruzovik): (fr) truck"
      },
      "велосипед": {
        "question": "велосипед",
        "answer": "velosiped",
        "information": "велосипед (velosiped): (fr) bicycle"
      },
      "автобус": {
        "question": "автобус",
        "answer": "avtobus",
        "information": "автобус (avtobus): (fr) bus"
      },
      "корабль": {
        "question": "корабль",
        "answer": "korabl'",
        "information": "корабль (korabl'): (fr) ship"
      },
      "двигатель": {
        "question": "двигатель",
        "answer": "dvigatel'",
        "information": "двигатель (dvigatel'): (fr) Engine"
      },
      "билет": {
        "question": "билет",
        "answer": "bilet",
        "information": "билет (bilet): (fr) Ticket"
      },
      "транспорт": {
        "question": "транспорт",
        "answer": "transport",
        "information": "транспорт (transport): (fr) Transportation"
      },
      "квартира": {
        "question": "квартира",
        "answer": "kvartira",
        "information": "квартира (kvartira): (fr) apartment"
      },
      "аэропорт": {
        "question": "аэропорт",
        "answer": "aeroport",
        "information": "аэропорт (aeroport): (fr) airport"
      },
      "Гостиница": {
        "question": "Гостиница",
        "answer": "Gostinitsa",
        "information": "Гостиница (Gostinitsa): (fr) hotel"
      },
      "больница": {
        "question": "больница",
        "answer": "bol'nitsa",
        "information": "больница (bol'nitsa): (fr) hospital"
      },
      "Вверх": {
        "question": "Вверх",
        "answer": "Vverkh",
        "information": "Вверх (Vverkh): (fr) top"
      },
      "дно": {
        "question": "дно",
        "answer": "dno",
        "information": "дно (dno): (fr) bottom"
      },
      "снаружи": {
        "question": "снаружи",
        "answer": "snaruzhi",
        "information": "снаружи (snaruzhi): (fr) outCôté"
      },
      "водить машину": {
        "question": "водить машину",
        "answer": "vodit' mashinu",
        "information": "водить машину (vodit' mashinu): (fr) drive"
      },
      "Привет, меня зовут наташа": {
        "question": "Привет, меня зовут наташа",
        "answer": "Privet, menya zovut natasha",
        "translation": "Salut, mon nom est Natasha",
        "information": "Привет, меня зовут наташа (Privet, menya zovut natasha): (fr) Salut, mon nom est Natasha"
      },
      "Здравствуй, меня зовут Сергей": {
        "question": "Здравствуй, меня зовут Сергей",
        "answer": "Zdravstvuyte, menya zovut Sergei",
        "translation": "Bonjour, mon nom est Sergei",
        "information": "Здравствуй, меня зовут Сергей (Zdravstvuyte, menya zovut Sergei): (fr) Bonjour, mon nom est Sergei"
      }
    },
    "expert": {}
  },
  "en_to_ru": {
    "beginner": {
      "dima": {
        "question": "Dima",
        "answer": "Дима",
        "information": "Дима (Dima) is the diminutive of the male first name Avudim and Dmitry"
      },
      "anna": {
        "question": "Anna",
        "answer": "Анна",
        "information": "Анна (Anna) is a first name"
      },
      "odin": {
        "question": "odin",
        "answer": "один",
        "information": "один (odin): (fr) Un"
      },
      "dva": {
        "question": "dva",
        "answer": "два",
        "information": "два (dva): (fr) Deux"
      },
      "tri": {
        "question": "tri",
        "answer": "три",
        "information": "три (tri): (fr) Trois"
      },
      "privet": {
        "question": "privet",
        "answer": "привет",
        "information": "привет (privet): (fr) "
      },
      "samolet": {
        "question": "samolet",
        "answer": " самолет",
        "information": "samolet( самолет): (fr) Avion"
      },
      "dom": {
        "question": "dom",
        "answer": " дом",
        "information": "dom (дом): (fr) Maison"
      },
      "vannaya": {
        "question": "vannaya",
        "answer": "ванная",
        "information": "vannaya (ванная): (fr) Salle de bain"
      },
      "sobaka": {
        "question": "sobaka",
        "answer": "собака",
        "information": "sobaka (собака): (fr) Chien"
      },
      "kot": {
        "question": "kot",
        "answer": "Кот",
        "information": "kot (Кот): (fr) Chat"
      },
      "ryba": {
        "question": "ryba",
        "answer": "рыба",
        "information": "ryba (рыба): (fr) Poisson"
      },
      "ptitsa": {
        "question": "ptitsa",
        "answer": "птица",
        "information": "ptitsa (птица): (fr) Oiseau"
      },
      "korova": {
        "question": "korova",
        "answer": "корова",
        "information": "korova (корова): (fr) Vache"
      },
      "krylo": {
        "question": "krylo",
        "answer": "крыло",
        "information": "krylo (крыло): (fr) Aile"
      },
      "lodka": {
        "question": "lodka",
        "answer": "лодка",
        "information": "lodka (лодка): (fr) Bateau"
      },
      "shina": {
        "question": "shina",
        "answer": "шина",
        "information": "shina (шина): (fr) Pneu"
      },
      "benzin": {
        "question": "benzin",
        "answer": "бензин",
        "information": "benzin (бензин): (fr) Essence"
      },
      "gorod": {
        "question": "gorod",
        "answer": "город",
        "information": "gorod (город): (fr) Ville"
      },
      "ulitsa": {
        "question": "ulitsa",
        "answer": "улица",
        "information": "ulitsa (улица): (fr) Rue"
      },
      "Doroga": {
        "question": "Doroga",
        "answer": "Дорога",
        "information": "Doroga (Дорога): (fr) Route"
      },
      "vokzal": {
        "question": "vokzal",
        "answer": "вокзал",
        "information": "vokzal (вокзал): (fr) Gare"
      },
      "most": {
        "question": "most",
        "answer": "мост",
        "information": "most (мост): (fr) Pont"
      },
      "restoran": {
        "question": "restoran",
        "answer": "ресторан",
        "information": "restoran (ресторан): (fr) Restaurant"
      },
      "ferma": {
        "question": "ferma",
        "answer": "ферма",
        "information": "ferma (ферма): (fr) Ferme"
      },
      "shkola": {
        "question": "shkola",
        "answer": "школа",
        "information": "shkola (школа): (fr) École"
      },
      "ofis": {
        "question": "ofis",
        "answer": "офис",
        "information": "ofis (офис): (fr) Bureau"
      },
      "komnata": {
        "question": "komnata",
        "answer": "комната",
        "information": "komnata (комната): (fr) Pièce"
      },
      "Universitet": {
        "question": "Universitet",
        "answer": "Университет",
        "information": "Universitet (Университет): (fr) Université"
      },
      "magazin": {
        "question": "magazin",
        "answer": "магазин",
        "information": "magazin (магазин): (fr) Magasin"
      },
      "teatr": {
        "question": "teatr",
        "answer": "театр",
        "information": "teatr (театр): (fr) Théatre"
      },
      "biblioteka": {
        "question": "biblioteka",
        "answer": "библиотека",
        "information": "biblioteka (библиотека): (fr) Bibliothèque"
      },
      "storona": {
        "question": "storona",
        "answer": "сторона",
        "information": "storona (сторона): (fr) Côté"
      },
      "Front": {
        "question": "Front",
        "answer": "Фронт",
        "information": "Front (Фронт): (fr) Avant"
      },
      "nazad": {
        "question": "nazad",
        "answer": "назад",
        "information": "nazad (назад): (fr) Arrière"
      },
      "Rabota": {
        "question": "Rabota",
        "answer": "Работа",
        "information": "Rabota (Работа): (fr) Travail"
      },
      "igrat'": {
        "question": "igrat'",
        "answer": "играть",
        "information": "igrat' (играть): (fr) Jouer"
      },
      "Khodit'": {
        "question": "Khodit'",
        "answer": "Ходить",
        "information": "Khodit' (Ходить): (fr) Marcher"
      },
      "beg": {
        "question": "beg",
        "answer": "бег",
        "information": "beg (бег): (fr) Courrir"
      },
      "eto kot": {
        "question": "eto kot",
        "answer": "это кот",
        "information": "eto kot (это кот): (fr) c'est un chat"
      },
      "Eto Masha": {
        "question": "Eto Masha",
        "answer": "Это Маша",
        "information": "Eto Masha (Это Маша): (fr) C'est Masha"
      },
      "eto dom": {
        "question": "eto dom",
        "answer": "это дом",
        "information": "eto dom (это дом): (fr) C'est une maison"
      },
      "Eto Moskva?": {
        "question": "Eto Moskva?",
        "answer": "Это Москва?",
        "information": "Eto Moskva? (Это Москва?): (fr) C'est Moscou ?"
      },
      "Net, eto ne Moskva": {
        "question": "Net, eto ne Moskva",
        "answer": "Нет, это не Москва",
        "information": "Net, eto ne Moskva (Нет, это не Москва): (fr) Non, ce n'est pas Moscou"
      },
      "kto eto ?": {
        "question": "kto eto ?",
        "answer": "кто это?",
        "information": "kto eto ? (кто это?): (fr) Qui est-ce ?"
      },
      "chto eto ?": {
        "question": "chto eto ?",
        "answer": "кто это?",
        "information": "chto eto ? (кто это?): (fr) Qu'est-ce que c'est ?"
      },
      "Eto stul? Da, eto stul": {
        "question": "Eto stul? Da, eto stul",
        "answer": "Это стул? Да, это стул",
        "information": "Eto stul? Da, eto stul (Это стул? Да, это стул): (fr) Est-ce une chaise? Oui, c'est une chaise"
      },
      "Eto stol? Da, eto stol": {
        "question": "Eto stol? Da, eto stol",
        "answer": "Это стол? Да, это стол",
        "information": "Eto stol? Da, eto stol (Это стол? Да, это стол): (fr) Est-ce a table? Oui, c'est a table"
      },
      "Eto ruchka? Da, eto ruchka": {
        "question": "Eto ruchka? Da, eto ruchka",
        "answer": "Это ручка? Да, это ручка",
        "information": "Eto ruchka? Da, eto ruchka (Это ручка? Да, это ручка): (fr) Est-ce un stylo ? Oui, c'est un stylo"
      },
      "Eto gruzovik? Net, eto avtomobil'": {
        "question": "Eto gruzovik? Net, eto avtomobil'",
        "answer": "Это грузовик? Нет, это автомобиль",
        "information": "Eto gruzovik? Net, eto avtomobil' (Это грузовик? Нет, это автомобиль): (fr) Est-ce un camion ? Non, c'est une voiture"
      },
      "chto eto ? Eto okno": {
        "question": "chto eto ? Eto okno",
        "answer": "что это? Это окно",
        "information": "chto eto ? Eto okno (что это? Это окно): (fr) Qu'est-ce que c'est ? C'est une fenêtre"
      },
      "kak tebya zovut? i ty?": {
        "question": "kak tebya zovut? i ty?",
        "answer": "как тебя зовут? и ты?",
        "information": "kak tebya zovut? i ty? (как тебя зовут? и ты?): (fr) Quel est ton nom ?et toi ?"
      }
    },
    "medium": {
      "avtomobil'": {
        "question": " avtomobil'",
        "answer": "автомобиль",
        "information": " avtomobil' (автомобиль): (fr) Car"
      },
      "Spal'nya": {
        "question": "Spal'nya",
        "answer": "Спальня",
        "information": "Spal'nya (Спальня): (fr) Bedroom"
      },
      "poyezd": {
        "question": "poyezd",
        "answer": "поезд",
        "information": "poyezd (поезд): (fr) Train"
      },
      "svin'ya": {
        "question": "svin'ya",
        "answer": "свинья",
        "information": "svin'ya (свинья): (fr) Pig"
      },
      "mysh'": {
        "question": "mysh'",
        "answer": "мышь",
        "information": "mysh' (мышь): (fr) Mouse"
      },
      "loshad'": {
        "question": "loshad'",
        "answer": "лошадь",
        "information": "loshad' (лошадь): (fr) horse"
      },
      "zhivotnoye": {
        "question": "zhivotnoye",
        "answer": "животное",
        "information": "zhivotnoye (животное): (fr) animal"
      },
      "gruzovik": {
        "question": "gruzovik",
        "answer": "грузовик",
        "information": "gruzovik (грузовик): (fr) truck"
      },
      "velosiped": {
        "question": "velosiped",
        "answer": "велосипед",
        "information": "velosiped (велосипед): (fr) bicycle"
      },
      "avtobus": {
        "question": "avtobus",
        "answer": "автобус",
        "information": "avtobus (автобус): (fr) bus"
      },
      "korabl'": {
        "question": "korabl'",
        "answer": "корабль",
        "information": "korabl' (корабль): (fr) ship"
      },
      "dvigatel'": {
        "question": "dvigatel'",
        "answer": "двигатель",
        "information": "dvigatel' (двигатель): (fr) Engine"
      },
      "bilet": {
        "question": "bilet",
        "answer": "билет",
        "information": "bilet (билет): (fr) Ticket"
      },
      "transport": {
        "question": "transport",
        "answer": "транспорт",
        "information": "transport (транспорт): (fr) Transportation"
      },
      "kvartira": {
        "question": "kvartira",
        "answer": "квартира",
        "information": "kvartira (квартира): (fr) apartment"
      },
      "aeroport": {
        "question": "aeroport",
        "answer": "аэропорт",
        "information": "aeroport (аэропорт): (fr) airport"
      },
      "Gostinitsa": {
        "question": "Gostinitsa",
        "answer": "Гостиница",
        "information": "Gostinitsa (Гостиница): (fr) hotel"
      },
      "bol'nitsa": {
        "question": "bol'nitsa",
        "answer": "больница",
        "information": "bol'nitsa (больница): (fr) hospital"
      },
      "Vverkh": {
        "question": "Vverkh",
        "answer": "Вверх",
        "information": "Vverkh (Вверх): (fr) top"
      },
      "dno": {
        "question": "dno",
        "answer": "дно",
        "information": "dno (дно): (fr) bottom"
      },
      "snaruzhi": {
        "question": "snaruzhi",
        "answer": "снаружи",
        "information": "snaruzhi (снаружи): (fr) outCôté"
      },
      "vodit' mashinu": {
        "question": "vodit' mashinu",
        "answer": "водить машину",
        "information": "vodit' mashinu (водить машину): (fr) drive"
      },
      "Privet, menya zovut natasha": {
        "question": "Privet, menya zovut natasha",
        "answer": "Привет, меня зовут наташа",
        "information": "Privet, menya zovut natasha (Привет, меня зовут наташа): (fr) Salut, mon nom est Natasha"
      },
      "Zdravstvuyte, menya zovut Sergei": {
        "question": "Zdravstvuyte, menya zovut Sergei",
        "answer": "Здравствуй, меня зовут Сергей",
        "information": "Zdravstvuyte, menya zovut Sergei (Здравствуй, меня зовут Сергей): (fr) Bonjour, mon nom est sergei"
      }
    },
    "expert": {}
  }
}
